Annual Dinner

一年一度Annual Dinner又到了
每人比800蚊可以請老細去酒店食飯
真係好開心啊

公司出bonus俾你有機會請老細食飯 仲唔多謝老細？

好感動，我D小員工可以同老細食飯

直頭感動流淚

On9要比錢都仲唔no show!?